其實香港人行為咪又係同大陸人一鳩樣

1。笑鳩啲大陸人愛國但又移民，咁啲香港人咪又個個移民跟住話好撚鍾意香港

2。笑人地愛國係一盤好生意，標榜黃店話愛香港咪又係一鳩樣，仲要唔好食標榜黃店就盲目撐。

3。以前未封關，好多大陸人係香港露營行山，話鳩人地搞到啲郊野公園污糟曬爛曬，依家無曬自由行啦，你睇下個塔門，成個山頭禿曬啦。

講呢啲係咪又俾人話分化🤷

我真係好x鍾意香港呀

愛中共暴政同愛香港都未識分就學人開po?

回應第3點：

你屋企無端端俾陌生人闖入黎整污糟晒，同你家人仔女係屋企玩整污糟咗，你會驅逐邊個？？

下？乜性質一樣但唔同人做就唔同標準？

有人話過當你係自己人咩，你都on9

你有冇問過啲牛

係咪當你屋企人

又見到一樣 連登仔為左解釋乜都講得出
成日話大陸人打橫黎講 唔講道理
其實香港人都係一樣

才子當年劣根性論真係好中

大部份連登仔上一輩都係支那難民走落嚟香港，難聽D講香港就係難民集中營

大部份難民都係低水準，成長環境仲要係公屋周圍咁雜環境下長大，會有幾高水準呀

情緒高漲時就話我地香港人乜乜乜，而當有著數時就唔會理政治即刻狗衝，根本改變唔到難民本質

長洲d 居民好討厭市區既外人攪到佢啲屋企烏煙漳氣

總有班人，覺得所有野係理所當然，都唔知係邊個養成

笑左
人地整污糟就係整污糟
你整污糟就唔係？
香港人行山露營幾有公德心大家有眼見架啦
唔係話支那人好
但係香港人係呢方面同支那人都係半斤八兩

駁唔刀

食屎啦你，你意思周街屎尿冇所謂啦，反正自己屋企

本是同根生

真係身邊無識任何一個係咁
你自己係支那人你自己自豪就好，唔好周街同人講獻醜你個支那仔

請問我自豪個point係邊？我自豪啲乜？

第一點唔係太明
你主張叫人自殺殉港定點

一向都一樣,係連登仔以為自己係優良品種

Sorry 我愛嘅係香港 唔係中国香港

樓主係支那仔，負皮上一頁
屌你老母家陣屌你支那人點啊，係要屌你支那，支那種支那最低賤，男人專出柒頭女專做雞
你就係支那人老母比支那狗輪完生出黎既打亂種野仔，點樣啊，報左狗未

姐係叫猶太人唔好逃避德軍 主動出黎比人捉去集中營受死

冇人會話你分化，只會有人話你on9

so ?